< 賭錢 > 對家想你ALL IN, 我就偏偏慢慢玩， 有冇人係咁？

過大海我就鍾意咁玩嘅
搞到對加氣急敗壞先容易犯錯

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

Infinity war

無需要配合敵人條底線

對家今局手執pair A 引你all in
我就fold

推

冇錯 唔需要跟對方節奏

打到你返政府官員跪低喺度

係都唔跟

打幾大？

我係要fold 你吹得我脹咩

咁你咪慢慢輸緊